艾瑞泽3碰撞集锦
=======================

[撞树] 80-90km/h急打方向冲出公路，撞倒2棵树、撞断1棵树，车主仅受轻伤。 `事故图片 <http://club.autohome.com.cn/bbs/thread-c-3157-43904145-1.html>`_

.. image:: /_static/040.jpg
        :align: center

[撞树] 试驾艾瑞泽3撞倒行道树，车身变形不大。 `事故图片 <http://club.autohome.com.cn/bbs/thread-c-3157-42815575-1.html?type=None>`_

.. image:: /_static/041.jpg
        :align: center
